香港邊間gym房可以簽一個月

住開外國, 返嚟一個月想去間有barbell既gym 冇操一排成個人好撚辛苦

anytime

有d康文署有barbell

胡力威

邊間?

google咗但搵唔到幾錢，單月簽幾錢左右?

好似550

去過，呃新手做水魚，唔會再去

Google 康文署 槓鈴

thx，呢兩日去睇

全球plan 你個邊有無

個地點遠咗啲
大埔嗰間上網啲人話去咗發現冇barbell

有啲酒店gym room有得做月票

即係點?

Go24
The rock黎香港都係去呢間

佢廿四小時營業 550個價你可以去全球任何一間分店 係第一日要比鎖匙費 last day還返就得

冇理解錯係咪$488加$1000 deposit?

不過我本身嗰到已經做緊uni gym唔打算另外買membership